買野食之前可唔可以諗好先排隊？

屌你老母

買果陣先喺到問問問

又呢樣又果樣

明明餐牌都寫撚哂啦

問野都算

最撚憎啲人係到扭扭擰擰 轉軚

呀 都係唔要呢個

轉番嗰個

幫我加個乜乜柒柒

屌哂你班友 阻撚住哂

呢個情況多數出現喺廢老身上

不過後生仔都有

9成女人

真係

跟手仲要打好曬飛 企係度摷銀包 摷百達通
屌佢老母完全冇諗過有人係度等緊個d正仆街

我條女

搭巴士都係 唔講以為上車要拍卡係第1日新規定 上到車先慢慢係個背囊嘅內袋摷個銀包出黎 仲要感應差 磨黎磨去 最後要拎張卡出黎拍 邊拍邊講“次次都係咁 無次拍到嘅”

試過啲food court，要你揀好晒去一個中央counter度買飛
有個支那人去到個counter問個收銀：有什麼好吃？counter比晒成疊menu佢，佢叫左一樣野之後又問：有沒有麵？
個收銀唔知係咪條支人叫左一樣野既關係冇叫佢行開，喺度等佢睇
搞撚左兩個字，搞到條隊成廿幾人，我正想屌柒個支人既時候開多左個收銀，到我買完（我前面有五個人）個支人仲諗緊

一個收銀

又有d on9

摷完都係比散紙你找